係時候做好最壞打算

種種數據推斷都顯示香港社區大爆發一定會發生
係時候諗下最壞既情況了
最壞最壞情況，莫過於所有人口人人有份永不落空一人中一次肺炎
假設死亡率係15%，大約有100萬人死亡⋯
當然事實上應該無咁誇張既，但死30-50萬人應該唔係無可能
而且，由於中老年人死亡率明顯高於年輕人，假設中老年人死亡率係廿幾三十%，而年輕人死亡率係個位數，我地有理由相信10-20%中高層幹部（中老年人為主）既死亡或重症足以導致任何組織崩潰。更多人會死係社會秩序混亂同物資短缺上⋯

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

午餐肉已入貨

苦練武功啦
武功好可以搶人午餐肉
無武力有午餐肉都無用

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
- - -

我已經當自己死左

都有疫苗啦而家

屋企無乜口罩
又住蝗邨
已經同屋企人講好咗
touchwood中咗會不停去狗屋報失 唔去醫院

袁國勇：「如疫苗在多類動物身上均有效且安全，就會進入人體臨牀測試階段，最少需時一年。」

啲人仲話香港獨立要靜靜雞
都殺到埋嚟啦
仲黐住共產黨

唔封關 無物資
仲唔係等死？

住銅鑼灣 油尖旺
其實都同蝗村無分別
勁撚多賓館 酒店
你話班藍屍會唔會停大劣人生意？

酒店床單都話搵洗衣工場洗
可以消毒 唔會周圍播菌
家庭式賓館
搵個家用洗衣機同你洗㗎咋
晾就晾喺走廊 唉

邊個仆街負評我
垃圾mon po狗？屌你老母要死一齊死

自求多福

倖存者（年輕人生存率有9成以上）應該練定武功同準備武器，組織有戰鬥力既團體，將來會有連場搶奪午餐肉既戰鬥等住你地
史稱午餐肉戰爭

個病針對老野

死d藍屍廢老就啱晒